De lens onthult een groot aantal haarlokken, schoon gesneden door de schaar van de kapper.
Zij allemaal lijken te kleven en er is een duidelijke geur van lime-crème.
Dit stof, zul je waarnemen, is niet het korrelige, grijze stof van de straat, maar het donzige bruine stof van het huis, die laat zien dat hij het grootste deel van de tijd binnenshuis is opgehangen, terwijl de merktekens van vocht aan de binnenkant zijn bewijs positief dat de drager zweette heel vrij en kon daarom nauwelijks binnenkomen het beste van training. "
'Maar zijn vrouw - je zei dat ze niet langer van hem hield.'
"Deze hoed is wekenlang niet gepoetst.
